會唔會國安法打到黎，香港樓價都唔跌？

你要考慮既係國安法黎到個個都趕住返工

都要買樓俾班公安住架 點跌

跌完都買唔起啦

個個返工，香港gdp就gogogo,樓市又gogogogo

Sure la 樓價發展商定既
佢會咁好心做蝕本生意俾你地班港豬咩

樓價gogogo

唔跌, 升.

要大量單位俾國安部住
又gogogo

香港黑警係咪motorola?

最好充公重新分配d地

經濟差 返工
國安法 更加要返工

國安法的確唔太直接影響香港樓價
隨之而來既取消香港獨立關稅先會

到時爺閪又可以spin個責任比美帝

又要買樓俾特工

升

新設國安機構，機構人員要黎香港住，即係對樓市又有新需求
如果習大大再玩盡d，長遠目標係香港每個市民只可「市民單位-國安單位-市民單位-國安單位」咁梅花間竹住，到時樓市需求係double

人工會跌，服票會跌，港紙會跌，樓市企硬

公安都要住呀，利好消息，樓價gogogo

agree

係班土共賣樓先呀，趁未開始跌

事實係就算升番國安法呢年事仲存在
咁點解唔回番先賣？
同自己過唔去

港紙唔值錢 所以要多d港紙先買到樓

總之就升，理撚佢咩原因